愚人節各公司"新產品"合集

頭先post錯台

TIGER Beer

藍妹啤酒

嘉士伯啤酒

Somersby

香港航空

Tempo紙巾

見到再post

Expedia